[突發] 銀行誤發無限透支信用卡 李嘉欣狂碌1.1億元被逮捕

馬來西亞的21歲華裔女子李嘉欣（Christine Jiaxin Lee，音譯）因銀行操作疏失，1年間內躺著爽花465萬澳元（約1.1億元台幣），還很好運被檢方撤銷刑事控訴，讓外界超傻眼。雖然檢方不追究，但銀行還是會對李嘉欣提出民事訴訟，要求收回資金。
據《澳洲聯合新聞社》報導，李嘉欣的代表律師阿斯頓（Hugo Aston）表示，澳洲檢察部門認為她的行為「沒有欺詐成份」，因此撤銷指控。阿斯頓指，李嘉欣終可鬆一口氣，現時已返回馬來西亞，也不會要求取回被沒收的名牌。

檢方撤銷刑事控訴後，當外界以為以戲劇性的方式落幕時，澳洲西太銀行（Westpac）發出聲明表示，對於李嘉欣被撤銷刑事控訴，他們尊重檢方的一切決定，但他們還是會採取相對措施，將會對李嘉欣提出民事訴訟來收回465萬澳元資金。

李嘉欣2012年8月在澳洲西太平洋銀行開戶，但因銀行的操作疏失，得到了無限透支權限，2014年7月至2015年4月大手筆購買4個愛馬仕包包、13條愛馬仕絲巾、16個Christian Dior手提袋、卡地亞手鐲、香奈兒絨枕頭、2支智慧型手機、3台數位相機、Dyson吸塵器等，甚至在雪梨西區（Inner West）租下1個月要價台幣7.5萬元的豪宅與男友同居。
花錢不手軟的李嘉欣，很快就被銀行盯上，2015年3月被警方發出通緝令，她緊急申請了馬來西亞護照，同年5月還試圖出境，結果在雪梨機場被被警方逮捕。當時李嘉欣委任律師表示，李嘉欣遺失護照才會緊急申請，「她也不知道警方要逮捕自己，她回國只是為了探望父母而已，沒有要落跑。」

Loop夠未

警方在李嘉欣家中搜出最少十多個名牌手袋，名牌鞋子和珠寶。

Old news

我真係

恭喜您

你唔透支簽卡黎把能呀

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

碌完變賣變晒現金收埋佢就屈機